[求解答] 點睇啲人成日講句野都要夾雜幾粒日文

話說有個女性朋友 經常有意無意喺fb/ig晒日文
如果你叻你勁 晒命唔係問題
初時我有個大學同學(日本留學日資公司工作私下教日文)上我屋企
loop我fb果陣 望到條女又晒日文 即刻話佢grammar錯漏百出
我果陣都係答: 關我L事咩 人地要威咪由佢
點知呢排果條女日日搵我 分享佢book左日本邊度酒店 嚟緊去邊

fb inbox對話如下:
佢: 我嚟緊去tokyo7日呀 你覺得我去Kamakura好定係去Karuizawa
我: 你鍾意啦 兩度都各有各好
佢: nikko都好似好好咁
我:
果刻心諗: 你唔撚識打中文咩 鎌倉輕井澤日光呢啲字好難打咩? 無情情轉打啲地方嘅英文名做乜鳩 係咪考緊我日文呀 以為我唔識呀

fuck! 我完全唔知佢咩心態 可能過多一排佢直情同我講日文

再嘈啲名打日文要你翻譯添呀

叫佢打返中文

你識日文嘅時候真係唔會記中文
尤其中文成日都唔同漢字
渋谷中文係涉谷定澀谷都拗一粒鐘

Desu ~~~~~~~~~~

ばかdesu~~

餓閪唷 個仔二媽屎